大波華僑 鬼佬肉便器

1

lm

大家好似慢咗

除哂衫好細其細

酸到呢

痴撚線咁快嘅

屌你個追縱功能慢左

我即刻衝入嚟都慢三分鐘

去船P啲肉便器黎

b

鬼佬呢

好似同網速/時延有關
我用wifi入嚟留言可以10秒內
喺支那翻牆用VPN+4G，見到通知已經第三頁

第3頁都未有IG

我用smartone真無限都有20mb,
慢極都唔會差幾分鐘掛

我估係太多人追縱谷德超勁巴打
連登個ser要時間send晒咁多人
導致有巴打遲左入

鬼佬？肉便器？

根本唔洗喺連登跟蹤
一有post啲whatsapp group就響

19歲妹妹 白滑

LIHKG @ Android

幾時有返呢啲高質嘅囡囡 等咗半個月都未再出現

尾二個張

呢d通常扑野會自拍

幾有肉地

好適合戴果D半面罩
遮住少少就完美

3

鬼佬係邊

鬼佬呢屌